考/做消防員可唔可以帶矯視con?

如題

我都唔知 你去試吓

真心想知

lm

做激光啦，咁做對你冇好處

激光得

利申 有中同 做完考到消防

唔得。考之前要簽份聲明話你冇戴緊任何矯視工具

好貴

原來係咁

原來係咁 學到野